向海外各學府發公開信 停止向香港警隊提供海外進修機會

警 察 培 訓 系 列 - 警 察 培 訓 專 業 化

警察學院與澳洲大學擴大課程銜接範圍

警察學院合辦警司課程 獲認可等同碩士資格

24警攞菲律賓太歷學位 非極速博士 進修5年

STEP 1: Draft 公開信 (睇下有冇巴打幫手)
STEP 2: 集齊警察海外進修LIST (做緊呢個)
STEP 3: 一齊SEND信

班毅進仔英文都唔識仲邊敢海外進修讀書

push

支持佢地攞哂菲律賓學位

支持返祖國交流

支國偽造證書就啱佢地，反正都造假

去英國讀書咁開心, 去完番黎打納稅人

Push

警察海外進修LIST (不停更新中, 歡迎加入)

推

good idea

買學位

Step 2 is of utmost importance. Please make a list of it as soon as possible so that other people can write the letters

搞到佢哋冇得出國比賽點睇
好似之前sdu出國比賽仲贏埋
如果冇得再玩一定嬲嬲豬

Pish

啱
其實搵海外機構最好

佢哋最重人權

督察係大專㗎

/推

收集中, 俾少少時間, 大家都幫下手

白衫果D, 攞納稅人錢出國讀書架

罪証LIST可使用鏗你八世巴打整理既, 但公開信內容未整

睇左本地呢間cityu先啦

原來有得去埋Stanford 到讀

返大陸讀

SHITTY
OPENU
理大

都有

8月世界警察消防運動會

早晨 今晚放工繼續搞

支持！

支持

之後打9市民 同癌細胞一樣

成都點搞

bam埋佢地仔女

咁有白衫狗架嘛

【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

留名等sd信

留明

警察學院與劍橋合辦碩士課程二〇一八學年展開

副處長（管理）趙慧賢於五月二十八日，為香港警察學院與劍橋大學合辦的「應用犯罪學與警務管理研究碩士課程」主持二〇一八學年的開學典禮。該為期兩年的兼讀制深造課程在香港和英國劍橋兩地授課，研究內容圍繞犯罪及相關議題，並以實證警務為本，以提升學員的警務管理能力。

課程以培訓執法領袖為目標，去年首次開辦時共取錄二十七名學員，本學年則有二十二名來自警隊、懲教署、香港海關及廉政公署的人員成功報讀。新一屆學員的首期課程已於五月二十八日至六月一日在警察學院香港仔校舍舉行。

課程除包括授課、小組討論和研究項目外，亦會邀請知名學者和社會賢達分享經驗。本期課程邀請到大珠三角商務委員會前主席、馮氏集團主席兼利豐有限公司榮譽主席馮國經博士於五月三十一日就「大灣區的機遇與挑戰」作出分享。馮國經博士講解內地與香港及澳門的深化合作計劃，以及如何將港澳兩地與廣東省九個城市連接，將大灣區發展成創新型商業樞紐。他亦向學員闡述商業領袖及專業人士如何把握難得的發展機遇，發揮潛能及增強競爭力。

二〇一七及二〇一八學年的學員將於七月前往劍橋大學出席下一期的課堂。

在香港警察學院安排下，總督察劉嘉豪和高迪於七月三十日至八月十七日在澳洲曼利修讀由澳洲警察管理學院舉辦的「應用管理（警務及緊急服務）證書課程」。兩名人員前赴澳洲前以自學形式修畢兩個兼讀制的遙距單元，內容包括擬訂策略管理理論、公眾安全服務和緊急服務的管理。

三十一名從事警務或緊急服務工作的學員參與是次課程，他們來自澳洲、新西蘭、新加坡和香港。參加者透過課堂、研討、專題報告及論文寫作獲取不同範疇的知識，涵蓋領導理論、前瞻性策略規劃、新世代警務工作、環境審視技巧、大眾價值觀、公營服務道德標準及壓力管理等。多名資深訪問導師，包括現被借調至該學院的警司方志堅，於課程期間為學員提供全面的指導和支援。

課程完結後，劉嘉豪和高迪於悉尼到訪新南威爾斯警隊，並進行為期一星期的考察。二人參觀了多個部門，包括網上情報訓練組、打擊兒童虐待及性罪行組、企業傳訊部和網絡及高科技罪案科，以了解當地警隊如何善用互聯網打擊罪案和加強與市民互動。

班仔女先多 全鳩部攞政府津貼去

更新中

有冇手足幫手改改執信

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

黑警要不停做
無一個係無辜 ！

Agger

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

公開信DRAFT左喇, 大家睇下有冇問題啦

Dear XXX,

AN OPEN LETTER TO THE XXX FROM CONCERNED HONG KONG CITIZENS REQUESTING A TERMINATION OF COOPERATION WITH HKPF WITH AN IMMEDIATE EFFECT

1. We are a group of ordinary Hong Kong citizens who attended a series of mass demonstrations that took place between 9 June and 12 June 2019 against the Hong Kong SAR Government’s proposal to pass the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019 (commonly known as “the Extradition Bill”). The demonstrations were conducted mostly in a peaceful manner in which only a small number of confrontations occurred. However, as attached in Appendix I, the Hong Kong Police Force (HKPF) has used unreasonably excessive force against protesters and the press, which is in violation of including, but not limited to Article 7, 17, 19(2), and 21 of the International Covenant on Civil and Political Rights.

2. We discover that despite the handover of Hong Kong’s sovereignty to the People’s Republic China, a communist regime, the Western academia had still continuously collaborating with HKPF to develop professional police trainings. As reported by Amnesty International, those trained police officers had used unlawful level of violence to oppress peaceful Hong Kong residents, not to protect. Such collaborations have been proved as one of the accomplices of the brutal scenes as attached in Appendix I.

3. Therefore, we sincerely urge the XXX to immediately terminate cooperation in any form with HKPF and cease enrolment of all HKPF officers into your institute permanently.

Yours truly,

A group of Hong Kong citizens

可以SD住俾下面呢幾間先

-------------------------------------------
vc@csu.edu.au

Professor Andrew Vann,
the Vice-Chancellor and President
The Charles Sturt University
----------------------------------------------
VCO.Enquiries@admin.cam.ac.uk

Professor Stephen J Toope,
the Vice-Chancellor
The University of Cambridge
--------------------------------------------------
Royal College of Defence Studies

----------------------------------------------------
doug_elmendorf@hks.harvard.edu

Douglas Elmendorf,
Dean, John F Kennedy School of Government, Harvard University
----------------------------------------------------
president@stanford.edu

Marc Tessier-Lavigne,
President, Stanford University

做唔做？有人一齊嗎

謝謝大家支持，現在正式發動SEND出街了
大家SEND果陣有冇問題，SEND左係呢度講SEND左，不要只有我見到

PUSH

禁個SEND制就得, 大家咁憤怒都唔慳呢個時間嗎?

以後可以去Fucking university啦！

SEND左俾劍橋大學

你咪話 啲大粒嘢全部都去過支国人民公安大學 浦東幹部學院 国家行政學院 北大清華

醬汁：

哈佛大學

史丹福大學

哈佛院長覆左我地啊

Elmendorf, Douglas W. <doug_elmendorf@hks.harvard.edu> 於 2019年7月4日週四 上午4:51寫道：
To whom it may concern,

Thank you for your message. At Harvard Kennedy School, we aim to equip all our students with the skills and values needed to be effective and ethical public leaders. Some of our students come from law enforcement agencies across the world, and we hope that their studies here help them in their future careers to create policies and practices that work better for those they serve. As far as I know, however, we have never done any training for the Hong Kong Police Force.

Best wishes,

Doug Elmendorf

Douglas W. Elmendorf

Dean and Don K. Price Professor of Public Policy

Harvard Kennedy School

79 JFK Street

Cambridge, MA 02138

617-495-1122

Doug.Elmendorf@hks.harvard.edu

佢話冇幫過香港警隊，唔緊要，香港人以証據服人，回覆如下

Dear Mr. Doug Elmendorf

Thank you very much for your prompt response to the suffering Hong Kong people.

According to evidences shown on the official website of the Hong Kong Police Force (HKPF), the John F Kennedy School has conducted various trainings and exchange programs to the HKPF[1][2][3].

In addition, at least five of the top officials of the HKPF were graduated from the John F Kennedy School[4]. These officials are responsible of and command the deployment of tear gases, rubber bullets and bean bags to the peaceful protesters[5].

The graduation from the John F Kennedy School provided one of many key supports for these officers to promote to the current position. I certainly believe that the John F Kennedy School would not stand with the brutal behavior done by these alumni.

Many Western countries are demanding the Hong Kong Government to investigate into the brutality of the HKPF. The UK government has refused to grant any new export licenses for crowd control equipment to HKPF until an independent investigation into police handling of the demonstrations independent is conducted[6]. We strongly hope that Mr. Dong could take our request into serious consideration to stand with justice.

Thank you,
Xxxxxxxx

[1] - Officer attends Harvard training programme
[2] - Officers attend Senior Executive Fellows Program at Harvard
[3] - Officer attends executive programme at Harvard
[4] - Organization Structure of HKPF
[5] - Hong Kong: Evidence of police violence against protesters verified
[6] - Jeremy Hunt backs Hong Kong citizens' right to protest

我冇野講

我無野好講

冇野講

我無野講

番大陸啦黑警

菲律賓人啲英文on average唔差得過香港

Charles sturt

野雞大學

堅拒校園暴力
我無野講

岩la,仔女都要

全家都冇野講

黑警以後留喺大灣區進修啦

返去大灣區學習啦

成班毅進仔唔好再諗咩讀返書博升喇
做熙仔做到老啦

岩岩send左

我唔會簽
我要律師名單
我要口供副本